沈教授： 牆內詛咒特朗普死亡的「庚子預言

對美國而言，這是檢驗中國銳實力的好機會：在互聯網被高度監控、卻又容許「自發」發表愛國言論的中國，究竟是誰負責大外宣？網軍的編制如何？假如網軍設計境外操作，是否違反世界各地的國安法？應如何處置？這類言論假如集中在WeChat傳播，包括在海外，而WeChat並沒有相關守則保護各國政府，然則WeChat是否違反在各國運作的規例？......

全文見Patreon

班友仔似庚子義和團多啲

「人類從歷史中學到的唯一教訓,就是人類沒有從歷史中吸取任何教訓。 」

拜登贏喎但係

陳雲化wtf

拜登要死了

其實人地死左總統唔同皇帝駕崩，係唔會宮廷內亂亡國

因為美國個體制唔會將權力聚晒落總統一個人度

On9

股市大崩盤

牆內人真心唔識
以為美國總統係皇帝

美股淡友大崩盤就有

諾查丹馬士呢？

係咪弱智
美國有完整司法同政治體系
好似你支那維尼咁做皇帝咩
2020個腦都未撚進步

咁多個人傳落去
除非好似designated survivor咁